Для развертывания проекта локально:

1. в Вашу рабочую директорию нужно клонироваться от ветки main или dev:
        https://gitlab.com/AlexGez/app.loc.git
2. вся структура БД  для импорта находится в корневой папке с проектом под названием "app_loc1.sql"
    (копия прилагается)
3. в phpMyAdmin (OpenServer/Xampp/etc Apache`s) необходимо создать новую БД с
    названием "app_loc1.sql" и осуществить импорт, указав путь к файлу app_loc1.sql
4. Настройки подключения к базе данных находятся в файле config/config.php


* ссылка для старта: http://app.loc/
      автоматический переброс на http://app.loc/register/login
* в проекте создана регистрация, но есть уже готовые записи (Сотрудников и Отделов) по авторизации:
       имя: Alex
    пароль: password
   или можно создать, при желании, сотрудников и отделы самостоятельно
* всю историю коммитов создания проектов можно посмотреть по ссылке:
    https://gitlab.com/AlexGez/app.loc/-/commits/dev/



в случае возникновения вопросов и замечаний - буду рад ответить:
                тел.: 097 87 13 833
         telegram ID: 946502854




---------🔹 Here is Link to my project 🔹-------

                    __
                  ╭┻━━┻╮
                   ┃╭╮╭╮┃
                  ╭┫▕▎▕▎┣╮
                  ╰┓┳╰╯┳┏╯
                  ╭┛╰━━╯┗━━━━━━━╮
                 ┃┃ Alex  ┏━━━╭╰╯ ╮
                 ┃┃ proj. ┃ ┏━┻━━━┻━┓
                 ╰┫   ╭╮  ┃ ┃app.loc|
                  ┃   ┃┃  ┃ ╰━━━━━━━╯
                 ╭┛   ┃┃  ┗╮

________________________________________________________________________________________________________________________
реализовано:

Сотрудники:
 - На странице сотрудников можно попасть по кнопке в dropdown
   (меню вверху сотрудники->показать) - выводятся все сотрудники, которые есть в бд.
 - при клике по имени сотрудника, вы перейдете на страницу, где будет представлена детальная информация о сотруднике
 - можно удалить сотрудника, нажав на красную кнопку удаления
 - можно добавить нового сотрудника через dropdown в меню сотрудники->добавить
 - можно изменить данные о сотруднике нажав на кнопку Изменить
Отделы:
 - в меню кликнув на кнопку отделы можно попасть на страницу отделов
   выводятся все отделы, которые есть в БД.
 - можно удалить отдел, нажав на красную кнопку удаления
 - можно добавить новый отдел кликнув по кнопке +
дополнительно к заданию реализовано:
 - авторизация
 - валидация

// str of DB:
//1. - id - INT - AutoIncrement
//2. - user_id - INT
//3. - email - VARCHAR - уникальное значени
//4. - name - VARCHAR - имя пользователя
//5. - address - VARCHAR - адрес пользователя
//6. - phone - VARCHAR - телефон
//7. - comments - комментарии
//8. - department -отдел (выбор из другой сущности)